第一城晚上10點半開始

有男有女好大聲咁又屌老母又剩，而家11點仲時不時聽到，有冇巴絲知道咩料？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

up

push

頭先叫完得一把聲應我

咪叫緊lor